點樣奶閪最舒服？

識奶一定奶閪邊

成塊

又唔訓

求教學，今晚奶

u too

↓
{|} ↖

now slp

教學 ok?

教我

你條死毒撚都無機會嫁啦

官塘？

黎緊m奶

奶m血

我打過兩個教學啦